發現YOUTUBE有個毒撚支持64鎮壓係香港出現

夜媽媽youtube冇lala recommend左條片比我
睇完覺得條友偽藍定點黎呃YouTube藍絲view同like
留言區更係慘不忍睹！！！！
即刻想拎刀劈撚死佢地

呢條死肥西我都多次見到
呢條友係咪極度弱智仔黎？
人一藍 腦便殘到癡柒線
弱智仔 話你吖

條友咁少片 但成3000幾萬view, 賺到手軟, 重點係呢四個月先彈出黎, 好可疑